入裝提防網上人血饅頭

呢個時勢仲想趁火打劫
賤人！！！黑商！！！
明明就唔洗咁貴
1-200蚊就有
仲要懶好心話津貼我200
津你老母！！！
大家要小心
做個精明消費者！！！